摩氏曼聯創英超單賽季最少勝仗紀錄

在今天凌晨的一場補賽當中，曼聯與修咸頓握手言和，雖然比賽結果已經無關痛癢，但還是讓曼聯創造了新紀錄。

平局過多是曼聯本賽季表現不佳的一大原因，本場比賽是紅魔本賽季的第15場平局，已經創造了球隊在英超時代的最多平局紀錄；上一次曼聯平局較多的賽季是在1998-99賽季，當時曼聯打平了13場比賽，但是贏得了22場比賽，最終拿到了當賽季的英超冠軍。

此外，本場比賽也是曼聯本賽季的第6場0-0，此前發生這種情況還是在2004-05賽季，凸顯了球隊進攻火力的不足。

到目前為止，曼聯只贏下了17場比賽，同樣也將刷新球會單賽季聯賽最少勝場紀錄，即使最後一輪取勝，摩連奴的球隊也只是取勝18場，而此前的最低紀錄是上賽季的19場勝利。

摩氏皇朝屢破紀錄
Daddy is the king of England !!!

送對襪俾你打 J ，慶祝埋車仔奪冠啦唉

人力留力歐霸,留力歐超,留力下年聯賽,留力.......

V92 is innocent

椰子無水喉 44%
摩佬有水喉 37.5%
見曼post椰子年代 屌 咩搞度主場霸氣不再

椰子是無辜的

雲高爾洗錢成績都好過摩狗

教曼仲要教到心靈創傷
無左拖肥果陣實力

搞到佢無晒信心,令新特撚都降班

椰子真是無辜的

on撚9,奠仔教個隊係前英超冠軍
摩佬教個隊係之前三年排名係7,4,5

SO?

摩佬教果隊有齊德法意mvp

半場0:0, 氣氛一流，曼聯表現，絕對對得起半夜捱夜的球迷，全場壓迫，魔性澎湃，爽啊！

留力歐霸姐

耶子教到新特蘭降班喎

用獌班人你睇佢會唔會降班先

新特蘭唔科水

我獌皇者!

而家新特蘭降班唔代表佢教曼聯差過摩佬🤔

38場一半都無

你囉今年英超同個年比？

佢就黎拎歐霸
你班忤逆仔慢慢屌

上年70分有前4,今年71分垃圾獌都要靠歐霸

由歐聯跌到歐霸都J,獌真係同利同LV